
## Colmen Rest module

Spring Boot application 

Все стандартные конфигурацииии находятся в application.yml

Запуск Тестирование
```
mvn test failsafe
```

Запуск приложения 
```
mvn package spring-boot:run
```

Приложение на веб-странице по ссылке
http://localhost:8010/

Описание rest url's в rest-spec/api.md или на [bitbucket rest specification](https://bitbucket.org/lenteam/rest/wiki/Specification) 